[ios/PC]グラブル Gaybluefantastic [155] どうしてこうなるんだろう

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

點解有ん

5g

唔撚明 留名

その二つの嬉しさが、また、たくさんの嬉しさを連れてきてくれて。夢のように幸せな時間を手に入れたはずなのに

日文邊撚個基佬識睇

當麻小三

魔法転星スウィート★メドゥーサッ

My wifi

No password required

到底今次係咪繼續跌武唔跌屬碎

如果係刀碎我歡迎

我用刀塞滿你全身

有冇技工配置睇下

無女僕就要有羅白美 光銀

刀碎我都g持

全部都有落
蘿蔔同佐倉都打到330-50m

幾rk

152

由佢了 搞左幾日都冇計
AT爆算了

落左菲利未

冇呢隻 我發覺個樽頸位係個主角太細力
技工打百零萬 槍隊可以打到300萬

垃圾g塔係咁

含撚都唔掂

我反而係露維雅太細力

垃圾老泥係咁

笑笑笑 叫你諗下計小小野都做唔好

Boss太細力

叫左法清今晚大力d你

夠未

你未夠

你都未

加埋扶就夠

No ff littlesis

屌 開未

未放工

好緊張
就快可以睇到團友真實力

打肉睇乜9

睇幾多人唔準時開工

睇人0掣刷肉

情人節買個孖寶蛋糕賀下自己先

屌你老母

九妹準備好同我賀盡佢

準備煎塊牛扒幫自己慶祝情人節

撚樣

自己整野食都要俾大佬屌

扶總一路屌女一路笑緊我哋

食屎狗

一場耐撚到

係 禁撚左3粒制 on9

咦喂唔係朱古力

我托人拎左西班牙黑毛豬豬扒返黎

終於

光古

闇晶蒞啦

唔想打了

邊NETFLIX邊刷肉

要8+1 想死

10+2

認真想打多把米達弓

Mo lun use

5+1都唔想打

夠鐘點名

又黎賊喊捉賊

baba good ball 真係解

遲左2分鐘開buff比人吊

抵比人屌

成班食住仔扮晒嘢留名

話咁快就跌左把弓

啲光天人用托主召咁勁揪

終左0CD 打依d垃圾4依顛訓係度上限

有副團buff1鍵

點跟

要3加1

dis有個賤種1召

冇奶銃冇star 0鍵唔到

2維奶咪得

我2維奶差少少

我新手

試下入把豬斧

垃圾光方揮手區

佢應該係唔夠上限 兩宙兩維奶都肯定上限

掉九琴

法國我隻2未摸到上限

咁豬豬斧

準備at大殺4方

屌好少宙

點解古戰緊都俾人del fd
己經光帶老屎忽 火帶濕 水帶魚

Me都畀人del

你太基

開始了

扶總打飛機大會

牙扶又多隻目標

未開戰前都知會咁啦

bilibili100追?

光珍系好能屈機

點名未

攪住條女都可以打古戰

我覺得貼肉最實際

通常無啦啦上水都係死mk蒞

Steam VR 日前針對追蹤系統 Lighthouse 進行調整。公告指出：「根據《Beat Saber》專家追蹤數據，Steam VR 增加了我們認為人類在控制器動態限制的上限。」

大佬玩beat saber都出c8763

你叫條女幫你農又點計

又要用番隊十幾個制

爽完一個鐘個腦load唔切要用咩召

Y ar

Mo at

都唔會十個掣呀死基佬

女僕200%必既上限係大約幾多百萬

原來我4加1都得

睇緊Pornhub premium

先貼為敬

at 2+1

咁少刀貼

at 6+1 平時10+2

打齊箱仲打咁多做咩

交功課

功課400

到而家都未知功課幾多

屌 原來可以禁少一下

個團排緊3x係咩事

我都係AT5+1有時會剩1% AT6+1就必殺

隻野唔食麻點打

食麻既話你連d普刃狗既車尾燈都見唔到

今次出sr武仲多過肉

一向見唔到無分別

冇宙果d放隻黃龍去all黎用下

500肉先
聽日再打

原來max仲快過電腦

我8+都快過電腦啦ching

d大6仔用埋d華為小米先話電腦快d

禾都8+

點跟 我se

SE手感幾好

又到happy hour

OK

睇我依個鐘反cup個賤種

AT 2+1 平時10+2

夾錢買部電話比你啦
失禮人咩

點解我8慢過電腦

8+26

慘到

好多召

開埋攻擊章又可以禁少幾粒

lm

上面條粟米片 佢個3百萬追傷邊到黎

留名都屌

3粒菇會自動開一技
同埋有自動反擊毛刃
應該係

睇得明了
要1T俾牛打25%先會儲多層

玩左成年終於有MAO
好撚開心

1900 收工

唔撚想打 咁撚多個制

係 我都at先打

Bilibili 終突好型好潮

成個團頭幾名全部咸魚

我決定要輕鬆玩遊戲

原來團排都放寬左去到1000

為左露維亞D 必殺LB走左去打罐

不了

得副團長技打90要6t...慢人成倍

十星器換邊隻先？

睇你想玩咩屬/想丁邊隻角

就黎夠章換金鋼,定儲多兩百換金條

D 垃圾R武係咪無論點SET個便利設定 都一定會留比你

換金剛晶先 之後有剩換金 不過打多幾次古戰先啦

無換晶兩年都有

屌牙d r武唔識自爆既

有路洗唔洗超隻王子/光豆丁
定超水同風屬好

老屎忽=辣殺 風=79馬嬲 水有得超果d全部辣殺

咁我都係跟風超咸魚

咸魚要全部盤畢哂業先有用

9鍵+2召先可以1T牛

點解睇人地1t牛d片，佢地一入場d召就有一兩隻用得嘅？

你人又唔係多，超黎有咩用

是咪要慳返啲利是錢了

クザンD雞腸好勁

光團冇2應該都係把撚 風你又3隻都冇 咪超下土火囉 唔知你

本來想答你
但見到你個名不了

土無38都係把撚

水果行ON9 有撚人用軍c

我

我應該都超住喊魚先 慢慢搞

我都仲用緊

比我掉撚左落屎坑 依隻應該係我超過最後悔果隻

我仲用緊軍師豆丁水戰龜
玩第一T落瑪Q即奧呢D on9野

我solo用幾方便

我超過最後悔唔計火拳既話應該係頭髮

14工口

風劍隊最後拼圖

Catgitl好正囉，啪啪聲

4仔個debuff random 我落軍shit帶少個霧

好似真係夠拎埋傻鳩三寶最後一塊拼圖

拎囉

但係想下個禮拜1-3是但一日去食左自動餐先

4 真係好撚廢

我仲用緊上次果隊ss

Last一日打3e就無問題

Ss個雙減防真係幾正

我諗住食完第2日放假 可以星期2食星期3衝

勁過2

最鐘意睇人衝英雄

隊野真係好用 好高連 又多屬攻up

我琴晚上過8百幾 睇落d人都唔係好勁

尋日現充日

睇埋星期日先

法國個超得表已經冇左火狐

廢到咁

5 6牛刀拎黎放煙花咪勁

有咁既盤 用乜都勁啦

超左光屬奶統有啲後悔

我
早2日仲拎黎打U

幾時有番高寶必 想做傻鳩

有咩用 真係唔明

周回會唔會好過落1

個個似你6屬爆機咩

濕斬100cut全隊渾身

我d盤個個都有點爆機法

唔趁7劍俠做傻鳩唔通等風土方先黎同班人癲

我冇

想做傻鳩

做

唔知做黎做WHAT

傻鳩3寶有一個都夠

威

儲齊一套

3寶是但一個都夠威

岩岩超左軍師

下次就到狗嬲發威

玩未

今次唔差金條, 完全冇興趣打... 打完箱就十極..

最衰冇呀古 唔係我玩火

用人地

NOLA

咁少人掛呀古

摸下法叫佢送幾隻俾佢

用假野

你摸開你摸啦 唔好搞我

拎jer同我換 我有多

但係jer我都係得一粒 用秦坦得唔得

咁你無阿格但我有

傻鳩先玩土普

等kain必殺睇你仲笑唔笑得出

我想笑

凸左咸魚仲洗唔洗凸JER

真

應該唔使

我都要整定條魚準備土古

sor jer

佢抽爆既 又唔缺800風晶

一12點垃圾3就龜速

俾我抽到多隻即拆，見到就嬲

想買百合fds

last day抽埋粒晶就做全屬傻鳩

齊一套

塔羅肯re晶未

大佬

傻鳩之王

唔肯

都係唔明點解要壓分,明明1000內個獎多D

大佬哂卡冇人屌 公平？

仆街囉而家先1000肉

我都係2千

佢課gbf果陣我都未出世 唔敢屌

崩到手都無埋

唔知keep唔keep到大seed

公平

打三千肉算 聽日可以真休息

一齊買

打extreme 牛牛都要2t 點刷

咁你入得躺a就咁架啦 你想expect你個團日日10億咩

仲差少少分就可以換鋼

訓a就唔會壓啦 快快手打完予選就收皮

夠拎一粒金月

第5日可唔可以俾我抽到晶

我都想 成身街數

太多制唔想打，而家先200肉

1珠奶街囉

功課要一千萬貢

下次風古戰要突7定9先？

刷肉7刷分9

個盤夠唔夠應付打分？
有7有9有泳貞

79 都未整係咪整9先好

一琴有咩用

夠掛 能G

未齊 係咪換哂6槍先？

仆街唔夠水

有風u用風u啦 走一把ex入多把銃おk

開區

一係33一係51

巴打 如果我插呢把玩短期有冇用？

Yes

痴撚線 見到個同事繼續食左5日真shit

升仙未

真係好din

風古冇齊9濕馬嬲莉夏可以棄

棄了

#metoo

大佬食慣好野，唔明呢啲民間疾苦架啦

冇馬嬲點打風古

有男清幫我哋打

幫你打飛機

on9我擔心同事 日日食真shit d刺身唔撚驚生蟲

打到好眼訓添

你有冇問佢

冇 唔敢同佢講野

Cls 幾蚊既三文魚都敢買 真係佢死佢既事

以前我公司樓下無野食，我都係一星期食幾次真shit
但我唔食啲生野

又摸法轉基

真shit
熟野都可能有蟲 何況生野....

打電話去條友同我講英文 點好

但係好明顯港女聲黎

同佢講日文

冇台wo屌

Fuck u bitch 完

冇狗嬲可以棄

Diu no English

有狗嬲無馬嬲ok?

講普通話咪得 逼住要佢講番黎就你

比佢焗到我講左英文 屌

【ぐらちゃん速報#109】 ・今回の古戦場SPバトルはハデス！ ・今後のSPバトルも火/風/光＝ゼウス、水/土/闇＝ハデス ・サンダルフォンのキャラソン4/3発売決定！ ・購入特典ではサンダルフォン専用スキンも！ 緑川光さん「古戦場といえば、フレイも私が声をやらせていただきました」

我都唔撚明打晒6屬石有幾難set
整埋條jer就齊

要比光暗威下 冇計

我相信大部份人都唔打最尾果日

起身都死左

咁咪好

到底刷44箱大約有幾貢

兩億幾掛

我依家22box 3千6

講緊你會清肉打排名
純打肉大佬講左你知

我竟然想用電話卡換佐倉 覺得自己已經痴左

係 痴晒線

好撚靚 屌

齊神將

情人節d角永遠都係又靚又廢

用電話卡換百合
周超超佐倉（if available)
成件事即刻正常晒

bilibili 有4技
即奧加全技能reset

冇啦 上年都冇美美

啲人話上年情人節好似周年個陣無得超

我都就黎忍唔到射

好想一抽中

差30抽我一定射滿滿

情人節都係晒鳩氣 算啦當睇唔到
本身d佐倉都無隻入到隊想拎黎做皮都無位用

睇左個故未
甜到仆街

不了 mo$

睇左實射 不了

每日90c隨緣

光果隻入到杖隊

佐倉美美

唔好早洩ok?
咁快忍唔到會滿足唔到法清

法清有佐倉咁正先拎出黎比ok?

得粟米奧義有心心

點樣搵返方陣EX關?
打完係咁彈new

佢真人溝死女

我唔會再為左打J射成千蚊落去

溝死仔

溝死你

去番佢個島

30抽洗撚1千蚊 你去西story打新果兩個 拎埋古戰d獎勵都十幾抽啦

第一個島

有暗佐倉咁正先拎出黎say

有

今次應該又偶像大seed

No being 魔鬼ok?

100內？可能難d

120

要睇下你地班賤種/天人肯唔肯打

依家都仲71 我at又射滿滿 應該輕鬆

Ok

等爸爸送我1井

大seed唔係keep3次架咩？
每次打夠120都會重count?

大seed好似係計3次seed?5g 我地今次reset左

隻情人佐倉差d就搞散全團

THX

仲以為你地上次打左入大seed 今次又要打

今晚番去睇完射左既話你找數

無特登打 都係求其
真係想打應該會出聲叫人衝

等下架再睇

睇住新娘20%個佐倉先啦

seed預選多25章

Seed就seed硬架啦

隻月讀食麻wo

好似50後就食 屌 我真係打到佢仆街

咁廢

5g 見人打90就係

90本身連我都冇buff5t既事

條友2t

咁點解唔而家井

我新新手

有錢我井哂3個

我15T

Gbf po笑話：扶ceo無錢

可唔可以唔好再講個井字

井井屋

咁用#代替

打肉跌左把十狼雷

好撚想#

#

〆$

荷包崩壞LV3

忍得多唔好

想射就射

又俾人笑

cc連影都冇

kmr出口禁解包

收皮啦 出新野啦撚樣

唔洗新野
終解主神加上限就得

對話欄點set到咁

差唔多係時候要炒左條撚樣

上年個活動黎 唔知做乜鳩冇左

想做愛 可以點?

@法

跌完10跌8
今天的我沒有極限

未

唔知食咩好

法清

留番你自己食啦

譚仔

唔敢同大佬搶野食

狗也不吃

真係好靚 我戀愛了

幾似我

@企

這個笑容

接佢回家未

點解我咁窮

偷睇完劇情 要井了....

睇完劇情反而想超大叔

Just do it

No 引me

好女仔 唔井嗎?

有幾隻了

唉 屌晒你地老mo

淨係差暗果隻

屌大佬啦

引人抽強正仆街

剩係囉黎放主頁都可以J一排

岩

仲有機會中轉星 有賺喎

咁你抽未

笑夠未

今次sr武好似跌得咁勁

冇卜是原罪

想4

明明已經日日打
都好耐冇出金了

又準備happy hour

原來公廁連結今日1周年

終於有天井

jaga 廢柴先需要井
利申廢柴

應該學fgo班傻鳩咁以課得多先抽到為榮先岩 天井真係弱智行為

都幾多召

拆左兩頁

仲差垃圾晶先終突到sun

俾我就突節制

y r

大seed啦

風要節制

我今次最後都多數係第三版

打完10換d八番黎拆先得

個團而家打咗7億

係 太勁要節制下

最撚抵屌好似係依樣 一次21x44 其他都把撚

我都覺

呢套動畫應該有0.87%經費係我比既

Post夠未

錯PO

成日po wifi

MY WIFI

我覺得我會中一車車粟米

原來我哋係一齊用wifi

你會中一車車雷霆公

PUBLIC WIFI (90000)

你一車車亞古

0課都有一車車

小妹0課小天使個個都知

死基佬係咁jer住小妹係咪想溝我

除左個樣仲有無其他SUPPORT理由俾人井

跌多把3

證明自己唔係基佬

師兄你都幾過份下

無呢個需要 人人都G得法清GAYLO

唉今晚睇下去唔去屌埋D西多佢

暗隊打呀卡

黎蛇抽左十木

傻鳩先打阿卡

十pack

快D搵人阻止我

男人老狗課個金都咁多嘢講

無課金 係用辛辛苦苦儲番黎既300抽

男人老狗金都唔課

無課清泉唔易做

岩先我終於中到六位數既賭場coins

不過打野好耐都冇入千和落隊

YR

仲係得千六肉

終於發現點解我無缺過虹星晶你地D新星咁缺

Y ar
雖然我都無缺過

刷肉 冰拳 樹G

我刷埋D短

刷+蛋果陣都大把

D短我全部都係凡哥跌俾我

所以佢地咁缺 因為佢地咩都唔使刷

得千3肉

我地一齊埋單第3版俾人踢

極限壓分

有條友之前同我同rk依家220咩玩法

無減都日日TWITTER約打UN果D撚樣全部都升得好撚快

冇咸魚唔夠人打

本戰第一日應該比人打到仆街

真係諗唔明開左古戰先終bilibili係咩八奇玩法

上次仲高分喎但係

係咩

上次第二日打到一半已經話預選已經十億團

幾佩服自己以前無神魚都打到古戰

兩個世界

我用人地魚都係打唔夠數

我無魚都係咁打

我冇魚

我冇女

進度唔錯 而家21BOX

個投票係咩嚟？

最高得票個幾個有遲下有up

得13箱

50張馬票

先11箱 慘

我犯左個所有男人都會犯既錯

唔緊要啦

超新星

等多2個90c
好在唔使補錢

仲中左啲咩

歷史毫無教育意義

唔係呀寶點會成日無得抖

其實總合排名計法係點，點解同予選唔同

3 4條粟米 3 4隻轉星咁上下

限呢

Ez

限你lomo

而家重新儲過下年可以井狗

真up
平時啲up好似無up咁

係 淨係想要果隻無UP

幾時整個必限必 好耐無抽過限武

永遠咁

仲有2下

人類總是

都唔明點解我個團唔衝10億 打肉果陣又咁癡線

預選限數，休息日要打一千肉

我打左三千

問問超得,如果想帶起成隊垃圾光
應該超阿米拉定王子個功效大啲

你超新星我超毒瘤

Dim gun

又笑

點解你個團次次都要拉閘

壓分求4勝

我依邊預選限開7億都4勝啦
根本睇個團早起實力
D膠幫我送比你團長

又笑千年

壓分不如10億袋多隻戒

想問啲人點樣打十億八億分返來
我禁到神經衰弱都係得幾百萬

我都想知，明明1次ex+先50000貢，點解呢度個個都幾億

呢琴啲大佬AT0-2鍵

同埋打Hell多貢啲

但可以打到咁快真係超出小薯想像

1.玩通頂
2.有料0制秒肉
3.維拉狗

最緊要係肯比無限體/bp

其實點0制，禁條咸魚出來都要一下

邊個講話要長打肉

At time用黃龍槍加天人盤可以
1制都快啦 我都要9下9下禁9粒制

AT0制1個鐘都700肉

我長打肉都追唔到呢到d大佬1個鐘嘅肉量，冇本錢去打Hell

今次唔得咪下次

做乜隻月讀好似咁撚煩咁

有招攻擊限制鳩鳩地 我帶左解弱體

有冇一次HELL王係冇颯爽登場

明明光個盤都係廢過暗,但感覺打90仲輕鬆過之前暗

冇既話會比日本仔屌打

搞到我都唔敢reload load月讀都2/3秒

我真係接受唔到低畫質
仲要低畫質左都係會颯爽登場

快極都要5T 好廢

我7T

又追又2回TA

我無 唔關我事

今日試下係fgo挽到百幾萬分先

我廢光隊插魚加2技

打肉仲辛苦過打90咁

得罪講句
你玩其他GAME PAD轉珠勁既 你即係諗野快 手又靈活 音GAME勁就反應快 其他重課GAME勁就比人知你幾有錢 有得曬下 呢D都有得比人吹奏...
但一同人講GBF勁... 即刻比人知你有幾撚廢青 點樣日日刷野,賣肝比CYGAME.. 所以我建議咁多位手足盡快棄GAME 呢隻死人冷門小眾GAME唔好再浪費時間金錢

隻呀魯咁廢

終突完可唔可以同獸耳王子比？

Have mo 教學

打完個飛滋想井限武算

Just wild beat communication

屌 得番3-4日 幫我手刷未

我自己都未刷

等你想再打飛機先井

俾莉莉娜踩未

就死

主角慘霧唔中就要破甲
冇宙就用路要慘霧加破甲先夠
唉街邊好少宙呀大佬
2路槍1維奶斧
主手虛空弓

自己宙人地魚可能仲多

躺A團躺到會長打打下古戰走左去打switch
好彩今次人類冇重覆相同錯誤

今日有咩好打 我都冇乜點開驚

人地休息我就打肉

講緊琴晚

唔做傻鳩？

bili仔點樣

無用

趕住古戰終都咁

好心學下自己基友由利啦

渣過d部下

on9仔

天氣不似預期

尋晚夠鐘之後冇貼圖打招呼

要俾人踢了

我都無

搵定團

做唔做都唔會今日發力啦

今日打埋會輕鬆d
我成日都interval打挨住1e

大佬秒100唔駛今日發

想跟

準備玩光了 再見佐倉 我下年超番你

井乜

佢200萬貢 好彩d 團員勤力

隻王會中氣絕

好基

仲要農多300肉先達標

終於搵到技工 0光劍1T牛既方法

係咪4槍3斧

200萬點a

I

我都好想秋

老泥妹 佐倉 光zoe
total13招技+1召
呢種盤都otk到

總算了左件心頭事
我決定 都係等AT時間再刷

秋來也秋去 秋卡叫人掉眼淚

令人害怕的是我自己的才能

個雨果好似咁撚din

MOMO點佢名

Momo已經打緊90

扶他打左幾多肉

佢做傻鳩

3千

佢儲3寶

情人節劇情好食時間
我仲要農肉

吓
電腦加電話咪得

同時玩唔bam咩

今年sr emt有專屬朱古力送比主角

電話屍屍緊

好似得同時去賭先bam

咁加部pad

邊有咁多隻手

叫條女幫你FARM肉

本身以爲光傻鳩易做 點知一到st大家都係天女鬥f5插肉
佢老母

CC AUTO
收朱古力又AUTO
打肉用一隻手
仲有隻手可以打飛滋

都係鬥廢青芝麻 我果時請完假打用1.0土都爭贏班2.0
肯17 x N就得

做風傻鳩

G持

抽中狗嬲已經傻鳩

等KMR遲下標明埋咩屬古戰傻鳩

精神 之後整個古戰總傻鳩

打埋依次古戰棄驚

棄GAME都要打埋今次古戰 UCCU

J埋今次戒

聽日就有得J

黎緊每日打5千萬就得

當2E7我每日要打6千萬

今日無打過

好懶

Let me feel the power

let you feel the penis

又跌左把4
跌下跌下容乜易十天總

成日冇打過

淨係打左一次古戰 全部都跌出黎

你跌兩套未

我未打過古戰

快啲合作多次出埋佢ok?

原來有馬票團呢樣野

點解bilibili依d一睇已經覺得冇用既野都會有咁多人引戰

邊度有花生？ 真係一睇就知無用喎

幾勁呀 兩回合可以打4次TA

nga幾個post

我禁多下f5全隊打多2t

見到終完d 技都唔覺勁

睇到我黑人問號

解完都仲係廢過3條女唔係好明有乜好拗

我要80LV既豆丁團長都唔要依隻100LV既垃圾團長啦

youtube咁多有錢人 一下比5萬羊super叉

有錢人既世界

個台仔比千5蚊咁撚din

用金鋼突十天武

點解第一條友睇唔到佢info
一入就斷線

DMM同部分Mobage都入唔到主頁同古戰果頁

吹到勁過豆丁 笑能4 d死基佬真係up得就up

情人佐倉劇情甜到就黎糖尿
KMR係咪想推佢做官配

查唔到info睇黎應該關呢個事

respect,唔好笑人airplay

豆丁都勁得過
咁都勁過阿柒啦

推左

我推倒左

古戰先黎死會發生咩事

再死

用緊DMM冇事喎

你推錯老男人

射左

講起黎2師徒關係令我諗起佐倉想向男主告白既薄本

到底土蘿愛上左主角係唔係gay

係

聖誕?

唔係
性轉is the best

好似係,土蘿其實只係比左支酒佢,點知佐倉就

盧比抽中ssr易定中六合彩易

白金工作室唔再整RELINK

你懷孕會易啲

wow

好大火

姐係0

2lai衰咩

做乜鳩咁多負評

我見34頁之後每個reply 都有一個

我見全部0

我見到1 你見到0
代表乜

你基我正常

睇完個FE想唔井都唔得 痴線

戒課失敗

儲番黎

咁堅 居然忍到咁耐

而家易左好多

我忍唔到手井左

好有理想女朋友FEEL

呢個躺A團要早活

咁叫乜鬼訓A

早活完先訓

訓A = 予選打到入A之後當完晒成個古戰場

On9 團

巴打係唔係入錯團

不過講明可以做逃兵

個盤好能渣 點打3000m

打30億

香港人 m=萬

打到3000萬

聽日打番億5定下驚

四日加埋3000萬就可以既

4日3000萬好難咩 你一日3000萬都得啦

刷600場肉咪得肉

團長話我新手 所以可以比我調整低小小....

神父你試下貼你個火武器盤比你團長睇
跟住就可以打番正常

我都係新手，自我調低一半先

個團長火天人黎...佢教我點配置火隊架..

轉邊間整

你個火武器盤都好離地

CY自己整

..................

我發覺自己比你嚴重高估左

可能我太廢
但我請其他人來評下理

嘩今次個neta團咩事

差隻終10姐

諗緊整10比自己隊火打J好定整9準備下個古戰

冇10點打金

我鍾意你呢句

成團有26個,今日得24個有打仲要最尾一個係拉我入去果個

打多4箱換琴再用金突9咪得

我岩岩好夠章換金,我今次咁玩打40箱算先

你最少有SHOW到30位

唔終無用

我整10既話就係要即刻終埋
依家差鋼碎 所以我先廢事搞住
其他素材等下個半減就郁手

冇9點打風古

我有monkey可唔可以頂到小小

有無軍神

有軍神可以頂一半

我有可口蘿

我有女版軍神

YES就係講佢

精神! 刷夠肉了

我消緊肉了 打唔晒咁多今次

我冇曬水冇曬銀月 呢次好撚大鑊

真 今日清左600

課一井大把

mo$

我今井得好少

多限

限你LOMO

等我消

OK 咁我留番

大佬們點睇天司武？得sr值唔值擺入盤？

做乜鳩咁多負皮

個PO太基

就係你

小妹反基佬

Hi

又係50麻到完

易打到仆街

對面外掛團
打完3千萬就算

一億對八....百萬

但都係打90快靚正

3300對1億6

95LV最快都要五分鐘

你嘅程度算快啦

日本仔咁低ping真係好過份
乜鬼2分半內

要好專心先得

我都要成4分幾

屌你老母垃圾團

又比人時速4億幾大炒

操到盡我都可以四分半
豬路豆丁
拿拿林打夠3000萬訓教

豆丁真係幾撚勁

大概明我點解咁慢 擊滅阿米拉 勁多直前

打到盡都係三分幾

用番隊拳王隊 9射團友D場最快

易打到咁

感覺上輕鬆過暗古戰

係事實

我反而暗果陣打得仲快

我見有啲撚樣光劍無天人都2分内

唔撚係呀

起碼唔會背水F5完全隊死能曬

訓醒已經拉閘

想用多舊金打少次

有教學未

我見D架仔淨係PO左張圖 1分39 就乜都唔知了

打夠數 訓得

劍聖2分39 方陣

又出風神槍

快極都要5分鐘

訓醒見到對面外掛團

實戰覺得光奶銃放後備真係仲衰過放ヤイヤ
邊個得閒同你打hell fc

落3條女要淨化定g塔自己帶好但要帶埋卜

用咩人

依度仲有冇宙shit撚可以做下朋友

冇豬冇魔劍職武=唔洗打古戰
冇六屬魔劍職武=以後都唔洗打

六屬魔劍要幾多刀碎

銀天一定唔夠

臨尾一下炸落去

岩岩訓醒最快都2分 點玩

其他屬唔知 不過下場風一定要

2 3碧 箱
唔撚知佢哋點打1尾2頭

不了 我琴杖隊主手bba算

你ping早就輸左
唔洗鬥

諗唔掂

點炸落去 真係諗唔明

快過我

我諗首先你要神速f5 spam平A 又有4突雷神菲莉掛
濕可能需要？但要成12t

收島風有人直接自己掛雷神

我一套炸落去仲有40%

我專登突左隻雷神 濕加佢個round個追傷成900萬

新手點玩

用濕要推12T wo

我抄nga個隊黑貓 10吞淨係keep豬buff同5回血
起碼唔洗好似日本仔咁用魔戰